日偏食現象歷時近3小時 不少人到觀塘海濱公園觀賞

日偏食現象歷時近3小時 不少人到觀塘海濱公園觀賞
2020-06-21 HKT 18:28

本港下午出現日偏食現象，歷時近3小時。

不少人到觀塘海濱公園觀賞，有市民帶備天文儀器，亦有家長趁假日帶同子女一同觀賞，認為很適合作為家庭活動。

亦有市民表示，今次日偏食現象很難得。

成班on9

50

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

同一目的聚集？

係
記得報驚